強烈要求實行一國一制 冇得跑馬 冇得跳舞 最重要係冇得叫雞

你地估下開呢個口號出黎
D廢中廢老會唔會暴動 走去光復馬場